屌你老母admin搞搞班富途互劣撚啦

次撚次有大型新股都係咁